上水鄉委會主席候志強今早親身派發30000個口罩 每人6個可重複排隊領取！

侯志強 > 林鄭

南邊圍村公所派藤條木棍

清潔工上班排口罩？
政府份糧包佢地排隊？

派野都帶超咁型

又會講明可重複排隊咁醒
鄉事撚頭係得侯強識做大龍鳳

自己排返無限loop

排行榜
建制: -150000 (送中)
白(肺)警: 0
林病: 0

有好多外判公司無口罩提供俾員工，佢地真係會叫員工去幫公司排口罩架

鄉事派中佢係醒嘅